潘媽媽余生只剩討回公道，憶曉穎報夢，救命有無人幫我！

邊位余生？

潘媽媽 重陽節快樂
7.1反送中既時候你做緊咩？
搵民解聯幫手 搞到要推反送都因你而起

派帽者

余仁生

經歷呢兩年幾，呢單案冇人幫到阿女，覺得好難過，好無奈，最重要係無助，真係唔好搞到呢單嘢爛尾，對大家都唔好，對市民都唔好，成個社會都唔好。」

Close file啦，仲係睇自己個囡件事報仇雪恨件事大過香港已經一去不返

眼中仲係只有自己個囡

算9數啦你

香港政府同台灣交人即係低頭，上面唔肯
呢單野係無解既

余生

你令到好多手足要走，重傷。 一日唔道歉，你都只係個自私人渣。 同恐怖份子一樣都係唔會原諒，自私狗，唔識教女，害死左好多香港人

你使嘜人幫呀, 叻到識做中間人周旋於港台兩大政府, 叻到叫話得事既popo同你傾喎, 叻到勒令呢個果個做嘜做物喎

釋懷?

呢個社會 因為呢個潘老母先會搞到咁

佢個女求唔到公義?係呀 藍絲仆街的士司機用車撞傷23歲少女 仲收咗50萬呀 仲有高尚情操的斬人事件都未計

潘老母講公義 唔係佢 會有呢d事?

余文翰

其實係鄭女士姐，如果按返一般慣例，呢單案晨早搞掂左

其實係魚生，樓主打錯字

睇到潘老母而家好似癲狗咁周圍去揾人咬，都算係報應

2019年後大把慘嘅人唔知點解佢以為佢係最重要個位

台灣講到明修完例都唔會俾佳佳入境, 政府keep住硬過立會, 又唔見潘太走出嚟叫林鄭唔好走錯方向?

反而依家就日日走出嚟。

佢真係好有power
斜事能力一流
不斷loop自己個女點好點好
佢無左個女係好慘
不過太沉入去件事對佢都唔係好事
而家係已經成為病態
佢仲有其他家人
佢都話而家成日無拿拿發老公'脾氣
正常人忍得幾耐
在世嘅人唔重要咩？？？
佢仲要話除左爭取其他野唔會理
本來個人已經好自我
仲跌入左個深坑唔想自己出反黎
好似成日都係佢自己出現老公無影
感覺而家佢屋企好愁雲慘霧
比我係家人我唔會想返去

好煩 無同情之處